Данный сервис предназначен для API службы доставки сладостей.
Для установки сервиса необходимо запустить docker-compose командой: 
sudo docker-compose -f docker-compose.yml up -d --build
А так же реализован простой и быстрый старт докера файлами run.sh и остановка stop.sh
Для установки сервиса требуется дополнительно установить docker, docker-compose 
